係連登出神探集中post,如一朵鮮花插在牛糞

先搞清楚而家既神探post既讀者
係除左時事台既人睇之外，而家連登三寶
J痕mk，無腦c奶，波台毒撚都會睇埋
點同以前呀，以前頂撚到盡咪搭埋波台毒撚呢d豬頭骨
跟本係連登開神探post你係冇可能可以自由分析，自由發揮，講晒所有可能性出黎
你而家等同係cctvb開一套血腥暴力劇集咁，預撚左比人瘋狂投訴加批鬥架啦